睇片尋晚個拔槍警比人錫春袋先腳軟

臨尾比人由下而上筒左下春袋，即時成個人軟晒

以色列格鬥術